關島浮潛/潛水

已有浮潛用品
想問下關島有無邊度浮潛靚? 想自己去潛

另外有無推薦邊間潛水? 我無牌 不過玩過幾次

搭單一問
如果無潛水裝備，又唔識
想問下有無地方可以提供course俾人學同玩

我見到有唔少 體驗潛水 既tour, 應該無問題

體驗潛水即係比無潛水牌既人玩, 通常教練1對1 / 1對2

至於浮潛.. 都有TOUR

潛水我見到多人講 小康 / JNS

唔知有無更好, 個人覺得JNS潛點唔靚

浮潛Tumon Westin對出都有。
若果唔係自己一個+自駕，可去Ritidian Point，靚但要小心水流

自駕租payless係咪最抵?
答的士都$20, 租車成日都係$30.. 但唔知有無機場接送呢

Ritidian Point 計畫會去,
諗緊既然自駕, 唔知仲有無更靚既浮潛點

我係book Payless

有無叫佢機場接送? free?

我見其他公司係機場有鋪, 但因為咁樣反而機場借還車要比額外tax.
咁payless係咪唔洗呢?

唔洗，佢間舖距離機場幾分鐘，你打俾佢佢會接你

要打電話 我仲諗住EMAIL約..

去到拎手機漫遊打一個call啫。同埋你入境啲時間咁難預，人地先唔會接你。